﻿"Трек-номер заказа deliveryCRM" дополнение для OpenCart (ocStore)
автор Александр Топорков (toporchillo@gmail.com)

Модуль для OpenCart 2.0-2.1.x

Модуль позволяет хранить в заказе трек-номер заказа, и выполнять некоторые действия при его добавлении:
смена статуса заказа, уведомление покупателя по почте и SMS, экспорт трек-номера  заказа в сервис отслеживания
deliveryCRM (deliverycrm.ru)

УСТАНОВКА
---------
1. В системе администрирования в разделе "Дополнения - Установка дополнений" установите OCMOD-файл:
   deliverycrm-oc2.1.x.ocmod.xml

3. Скопируйте содержимое папки upload в файловую систему сайта поверх структуры папок.

4. Установка и настройка модуля доступна в системе администрирования, на странице
   "Дополнения - Доставка - DeliveryCRM. Трек-номер заказа"
  
5. Если модуль в системе администрирования не обнаруживается - убедитесь, что у пользователя есть
   права на просмотр и редактирование модуля shipping/deliverycrm

6. Убедитесь, что у вас есть доступ к OpenCart API, если нет, то обеспечить доступ:
   1) Зайти в Система - Пользователи - API. Если API еще не создано - создаем (вводим имя API, генерируем ключ, включаем статус),
      если уже есть - редактируем, в открывшемся окне во вкладке IP адресов добавляем свой, сохраняем.
   2) Зайти в Система - Настройки, открыть настройки магазина, во вкладке "Опции" в поле "API Пользователя" выбрать API с именем из
      предыдущего  шага и сохранить настройки.

Если установка выполнена, то на странице просмотра заказа в блоке "Операции" появится поле ввода
для редактирования трек-номера заказа.